對家整咩我地就照copy 一樣既，再賦予佢一個獨特意思。咁拉唔拉得？

例如：整個風火山林貼紙貼旗，民主建港協進聯盟，香港重新出發。

太極之道，借力打力。